何君堯聲稱朱凱廸包庇支持者打爛其父母墓碑

立法會議員何君堯深夜在社交網頁指控，點名是立法會議員朱凱廸的支持者，將他父母的墓碑打爛，而朱凱廸是包庇者，要求他向警方提供資料，交出追隨者。

何君堯在社交網頁的直播中又表示，如果朱凱廸無破壞他父母墓碑，就應率領一眾泛民議員到他父母墓前躹躬，一齊譴責暴力。

冇證據老屈

法治？未審先判？
黑社會真係大哂

條友痴左線呀

自己唔比尾數搞到祖墳被拆就賴地硬

傻狗返去搞掂個墳先啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

明明係佢請白衫佬做野俾唔足錢
咁樣屈返人都有

仲咁多嘢講,搞掂白衫條數先啦

何生你柒少陣得唔得

話說個墳係咪違規要拆

拆6成姐

分分鐘自編自導自演
根本只有圍內人先有可能知個墳係邊
就算圍內人知，邊個夠膽郁岩岩call馬打人既何妖先？
可能自己做再扮可憐

唔岀糧仲咁多野講

嬲到傻撚左

Heidi告佢誹謗得唔得

唔食夾棍點夠錢去美國

祖先睇到都嬲啦
打鳩香港市民。
細個教你做一個好人。

有冇證據係關朱凱迪事先
律師指證人唔洗證據？

何君堯包庇支持者毆打市民

屌你個不孝子! 自己度縮數想走人數就咪撚賴落我哋度啦!

唔好再比條撚屌轉移視線啦 垃圾走狗一隻

相信警察啦律師

根本就係黑吃黑
何妖自己比唔夠錢人地
未比人反咬囉